急問 有無人識呢三隻係咩錶

有無ching 識？ 老細急問

下面寫rotary？

rolex tudor tudor
唔識字？定係想問價？

你講呢度？🙏🏻🙏🏻🙏🏻 對錶完全唔識

想知多d 型號簡介之類 因為太耐網上無咩資料🙏🏻🙏🏻

60年代產物

唔該晒 知唔知咩網站有多d呢d古董錶資料🙏🏻🙏🏻

上ebay 搵，個款差啱就跟ebay 嗰個型號search

屌

Thanks

1-2皮左右

果兩隻刁應該唔值錢
過往刁只係勞嘅垃圾回收廠

唔識就唔好9 up la .... 兩隻都一定over 1皮 至2皮

定係你覺得咁係叫唔值錢？

話梅花刁係垃圾即係唔識錶啦

業餘工藝師嘅手作

唔識唔好9up啦
樓豬 rolex我出50萬 賣唔賣

咁一皮至兩皮真係唔值錢
新刁價都係兩至四皮，啲款仲要係靚過舊刁
得罪講句，舊刁只係勞嘅剩餘價值，新刁先可以算係一個brand
80幾90年代嘅勞拎番出黎都一定過10萬
咁你話邊樣先叫值錢
收藏價值嚟講，就睇個人口味啦，一兩萬我情願買新錶
如果一兩萬對你黎講已經叫值錢，咁我都認同係值錢嘅

呢啲Carousell 都大撚把 公廁到仆街

7982?
最值錢係左邊果隻話晒係金

Ching勁野 就係要呢d 會唔會搵到埋最左個隻Rolex 🙏🏻🙏🏻

7982 係最左個隻？

女裝勞唔值錢
正如男裝LV

呢三隻應該係手錶黎

Exactly個reference number刻左喺12點位

至於隻勞model太難搵，我諗你睇番含金量再睇下幾重賣左佢

比返人屌你